★731？】騰訊申請「人臉活體檢測」相關專利

內地傳媒引述市場數據顯示，近日騰訊控股(00700)旗下騰訊科技(深圳)新增數條專利信息，其中之一為一種人臉活體檢測的方法、相關裝置、設備及存儲介質。

vivisection?!

即時唸起731 マルタ